曾經初戀過嘅你地，分手後用咗幾耐先放得低

初戀加比人帽
兩年半感情就咁完咗
到依一刻都仲好深刻
我諗呢一世都會記住
唯一慶幸係仲有屋企人同一班fd安慰
以前拍拖掉低咗佢地，但佢地都仲好關心我
依家一諗起以前開心嘅回憶，就好痛
所以想問下大家幾耐先會放得低初戀
同埋可以點做

唔知wo,我初戀情人就係我老婆

我都岩岩分左 2年一個月
我知我短時間都會頹

好想忘記佢，重新振作

我初戀果陣仲細乜都唔識，散左都覺得冇乜野，三兩星期放低左
上一次拍得三個月，到咦家散左9個月都未放低晒

姐係唔關初戀事
係你有幾愛一個人，就更難放低

暫時黎講1年

完全放得低？

應該話1年都未放得低

好sad
被分手

冇放低過 即使經過幾段感情

i haven't counted it for a long time.

放不低又如何展開新感情

起咗你底
I know that feel

20140513
到今日都未放低~

我唔小心撳錯咗負評
係到而家見到初戀個心都仲會好驚 諗起佢會唔開心
唔多唔少

傷得好深？
我都好驚一世都放唔低

點解仲會見到

同佢住同一區 仲有ig 仲有common frd...

我之前比佢block咗，依家unblock翻，已經唔敢follow翻佢
好想放低啊

起黎做乜?

唔夠愛當初做咩要俾咁多愛我
俾左啲令我有希望但到頭來大難臨頭各自飛
呢啲咁既女人
初戀就俾你傷到咁深 之前仲要同我傾第時個仔叫咩名
點走出去

同樓主差唔多情況
都係初戀 一齊4年後被帽
分手到依家都成3年
雖然成日覺得自己已經放低左
但總會隔唔中諗翻起佢
唉 真係好無用

其實我成日都唔明點解要block，分手已經好傷，block咗我又要比我見到，姐係再插多下，逼我記起你

永遠唔會 佢真係好好

我都放唔低，因為我愛過
應該話我一路都咁愛佢，依家都係

我都有傾過，仲諗好埋
原來都係假
仲傾過好多未來嘅野，結果依家得翻我自己一個行落去

初戀加帽對於長情嘅人黎講
應該係世界上最痛苦嘅事
我都唔知點解要發生係我身上
係咪我做錯D乜
已經好專一

Block咗咪keep住block
又要扮唔絕情unblock
又要比我見到，明明已經放低緊
又諗起佢
Block翻我我咪疊埋心水放低，搵個個囉

好又分手？

半年

放得低？

放得低
個陣讀完書就分左手 頭兩個月響屋企頹 冇搵工
之後先番左4個月pt 之後漸漸睇開左
不過頭2個月上網識左班朋友 夜晚就同佢地吹水 日頭就訓教

我仲讀緊書
希望好似你咁，短時間就放得低

突然變左

你變定佢變
好就唔會變啦

對人太好係咪未必一件好事

大半年

投入太多感情 渴望對方會同自己一齊面對難題
一下子幻滅 又唔敢識第二個 怕又遇到同類人

Agger，以前對佢好過對自己
自己凍都比件褸佢先
所以要對自己好D

Exactly 好似有心咁，你已經好努力，但係佢就係你就嚟成功既每一個臨界點，話你知：你唔會放得低我架

唔好控制自己情緒 掛住佢就諗 唔好逼自己唔好諗
但記住你身邊仲有家人同朋友

1年，有人喺我身邊陪我度過咗呢一年，佢就係我老婆 老婆我愛你

都算快

蠢在對佢太好而佢唔知足
處處都為佢著想但佢覺得我做既野好討厭
好似俾人鞭屍完 身心疲累

我曾經以為情侶之間嘅問題
肯溝通就有解決方法
點知依家得我一個去挽救
就比問題解決咗我地

放底8成咁啦
已經好過好多

處處諗佢先，反而比佢覺得我煩
可能用錯方法拍拖

恭喜你

Jealous

點捱得過頭一個月

要屋企人擔心，我都好自責
我都想快D放得低，好好照顧翻佢地

點先知道自己放低左

好似真係唔會知

到你以為自己放低 見到關於佢既野都係會照諗
所以係冇可能

一定唔會忘記到
只係個心好撚痛，同少少痛嘅分別

瞓唔着啊？

初戀個陣自己仲細 唔識好好珍惜 結果傷害左佢 之後三年都好自責 對任何其他異性都好麻木 因為好驚會再次傷到佢地 一直唔敢同異性行得好埋

果時幾多歲
點傷害佢

半年
可能冇愛過

中四 成日都冇顧及佢嘅感受 而佢就成日就我 最後感情淡左就分手

一年多啲

係啊

對人好都係唔會珍惜
唔係話計較邊個付出得多
只係付出得多果個真係hurt好多

冇搵翻人？

2年..都仲未完全放到
樓主你都好..我果陣無人安慰，唯有自強

可能佢付出左你唔知呢 我覺得當時真心過就已經足夠，都係個美好回憶

我明呀巴打

呢刻對佢內疚多過思念 唔想搵佢個陣令佢諗住起傷心嘅回憶

放得低應該要慶幸

2年
連登有愛，上多D

我係主動分嗰個 一個禮拜

就快半年 日日仲回憶緊

我知佢都有付出好多，我都好多謝佢為我做咗咁多
只係佢飛咗我
回憶總是美好的

可能佢等緊你回頭

放低嘅定義係咩？

飛人仲笑得出

好痛苦

搏打

其實都無咩可能100%放底 仲會有d影子 但講到尾你愛果個佢已經變左 返唔到轉頭 之前講咩都係鳩嘅 所以算啦 下個會更好的

唔會掛 我呢刻淨係想佢搵個比到幸福佢嘅boyfriend

因人而異掛
最起碼唔會再掛住佢先

回憶世界嘅佢就一定唔變

初戀令你成長
證明你已經放低咗好多
快D move on啦

我愛嘅佢已經死咗

往事只能回味

我最近好似真係放低左 開始識對異性心動 祝福你都快啲move on

我會話係暫時失踪左

希望快D遇到個好女仔，值得我為佢付出100%
但依一刻要放得低先

年中香港有幾多人失蹤，又有幾多真係搵得翻
拎定死亡證啦

咁其實好難計 有陣係你已經接受到新嘅人
但畀某啲嘢觸動到 又會回憶起之前嘅事
所以冇話完全放低 有時你唔係掛住佢 係掛住段感情
唔好太執著去諗呢啲喇
見到身邊有朋友放唔低ex成年
仲錯過咗同好女仔嘅發展機會 好可惜

放唔低就發展，好易害咗第二個
睇黎一世都要活係呢件事既陰影底下

我驚會殉情

唔好再stalk佢ig fb wts，唔好再奢想幻想會一齊番之外，總之一切有佢嘅野都避免接觸
唔係逼你有個堅定放棄佢嘅心，而係要你習慣生活中冇左佢
頹一排先(半年內都合理),之後開始做下運動，認識一堆新朋友，咁樣至少會好番8成

五年幾

原本佢block咗我，我真係減少咗stalk佢
琴日無意察覺到佢unblock翻我
所有野又擁翻晒上黎
我放棄唔到啊

我諗我會崩潰

兩年了，仲無時無刻掛住佢

7年半 都未放，亦唔可以放低
當初明明講好一生一世/永遠，就算俾人分開都唔會放棄

通常搵到新嘅女朋友就忘記左

咁易咩
唔會搵水泡

我同之前個日本妹都分咗手 ，不過今日比另外一個日本妹抄牌

好耐之前識過2個日本妹
有一個都幾靚
不過拎咗樣衰果個contact
日本妹好nice
巴打勁

點解識，又唔溝，日本妹幾鍾意識中文嘅男仔 ，話說啱啱酒吧，日本妹佢住晒啲日本男仔，之後我同佢傾計，我話我香港人，佢話咩好鍾意食中菜 佢就問我攞LINE

佢話啲日本男仔痴撚線 ，我笑到仆街

果時得中三
唔識日文又唔識路
走去問兩個日本高中生
佢地導遊上身咁帶我地行咗幾個鐘
到依一刻都好感激佢地

你依家搵返人囉 ，我絕對支持巴打溝日本妺試，保證你沉船，你想溝留tg,我教你溝我唔係成日收徒弟

如果只係分手無耐，stalk下佢冇咩大礙，如果長期keep住就有啲病態
放唔低一個人一係下一個唔夠好，一係時間唔夠長
呢句我曾經只信前半，咦家全信

我有d擔心我遲早要睇精神科

呢啲因人而異
我就半年

五年...... 仲未放得低哂
有時飲咗酒個人仲會崩潰

半年
一年就完完全全康復
再提起都好似上世紀發生嘅事咁
唔會有傷心等等任何情感

我冇用溝第二個去分散注意力
因為我由唔識自愛去到自愛到無人能比

又唔係住係日本
又唔太識日文
港女好似比較容易

認同
半年好似已經算快

港女不了 ，香港人去日本旅行呀一年起碼三四次啦有個日本女朋友有乜所謂姐

我唔煙唔酒

中間做過d咩

我初戀情人就係我老公 冇理由有我份喎！

到依家都未放底過 格一排就會想起佢

同佢去過兩次旅行
都係東京同大阪
應該短時間都唔會再去日本住

咁樣好辛苦

無酒時 望下海搭車望下風景都會諗起.......

女人啫，我依家睇得好化，港女好日本妹好屌下就算，除非佢對住我真係好痴身證明係好女仔，否則啊其他嗰啲女仔都唔使咁認真

我朝朝翻學都經過佢中學
以前成日接佢放學

可惜我份人好長情
唔會玩玩下
長情好似係缺點黎

留名跟進 好多回憶都係關於佢 唔知點放低

我初戀幾個月因為個時太鐘意打機同fd去機鋪打頭d 無理佢 搞到散 中2既事但到依家間唔中都想佢掛住 有12 13年啦

係因為開始咗第二段感情
鍾意咗第二個先咁快放得低

4年都仲未

唔係我想玩搵吓係個女仔令到我冇安全感，我唯有唔在意咁樣

就算放低都只係齋放低 唔會忘記
偶爾會trigger到想返起

幾個月

感覺不會再愛了

9個月

依到講得既 都係被分手多
主動提分手個個話咩你會遇更好 唔想大家撕爛面 好黎好去 每句都講到自己冇責任
結果一陣就開始左另一段關係 根本冇所謂傷心

4年幾先完全無野

其實被分手都可以分得冇牽掛
我未搵佢講之前個冷靜期每秒都好似以年計
呼吸幾秒都諗起同佢啲回憶
到我知道佢同我分手的原因係咁on9果刻
我都唔知好嬲定好笑
由果刻已經放低哂 因為佢唔成熟根本拍唔到
我被分手同斷聯果時我有懷疑過性功能
點解會對啲少布靚女冇性趣

四年分左半年幾
無人安慰
仲要畢業搵工
仲未搵番自己既生活
好痛苦

好驚我都會咁
半年幾都係咁
一邊鬧自己一邊繼續忍唔住stalk佢
真係唔知掂擺脫呢個心魔
我知佢自由啦，雖然佢唔post野
但一定唔會少女埋身啦
點解仲係咁犯賤要諗佢既野
好辛苦

病態撚係我
呢句話我信
可能而家過得唔夠好唔開心
成日習慣性會懷念以前一齊開心既日子
有佢分擔我唔開心既日子

安全感真係好重要

當然啦，又唔係失憶，唔會唔記得
我都想唔記得佢

同意，雖然唔係好黎好去
但都講到好似我錯晒咁
我唔否認，但依家佢就開開心心過新生活
點解可以咁快放得低

我連果刻發生乜事都唔知就帽咗
到依家好多野都唔明

連冷靜期都冇

屋企人呢？
出事果時，係屋企人先會不離不棄照顧你

快D Del咗ig，就唔會再stalk

俾幾多時間佢的答覆都係一樣
佢太硬頸 決定左唔會變
話以後都唔會同我一齊返
成晚冇訓又要返工

唔係個個人都會放低左先再拍拖
好多人都好自私

到而家3年都未放低，但我同佢仲係同事，係要長啲時間，加上自己未有新對象

分手果個淨係記得D唔開心嘅事
被分果個就淨係記得D開心嘅事

所以都係放低
唔好再搵佢喇

人總係自私，好難怪
不過最終害到人又害到自己，好咩

同事分咗手都仲要見到
比我就轉工

一早睇撚化左
學譚校長話齋
情憑誰來定錯對
不過都幾內疚既

點解內疚

有名你叫，初戀
仲後生，有自己無人地，唔識同人溝通，唔聽人講野，又心高氣傲，又貪心
所以分手都好正常既
無人生出識拍拖，甚至有人一世都學唔識

有個女仔同佢唔算初戀... 因為冇一齊
但係第一次相愛，第一次拖手，第一次俾女仔錫同第一次感到被愛都係同佢，所以我都當咗佢係初戀
後來因為自己唔生性激走咗佢，一個月既快樂換黎今年第5年既念念不忘，我等緊第10年，就sd羅生門首歌俾佢，當劃上一個句號
雖然中間都有拍拖，但令人動心只得那次

男人總是衝動

所以後悔足咁耐

世界上有d野永遠都唔可以放手
後悔就太遲

12月26號分手
成年都記得

大時大節分手

我用咗1年幾既時間 好用力咁放低 當我以為自己已經放低咗 我又再記返起佢 到而家已經兩三年了

最慘係咁樣
明明以為放低咗，原來根本從來都冇

我以為我自己開左po
情況一模一樣 六年感情

係 我已經重覆咗呢個循環幾次
以為自己返低咗->覺得自己終於重新上路->突然間某d位不自控地諗返起佢

六年
分咗手幾耐

冇嫁喇，呢一世都唔會忘記佢
只係諗起佢嘅時候，用咩心態去對待，就知係咪放低得

十個月

兩年了，大家分開係啱嘅決定而且仲可以做得返朋友 彼此都唔適合大家，而且追求嘅嘢唔一樣 大家各自生活但其實一班朋友出黎見面時候我個心其實仲好掛住佢

做唔翻朋友，佢已經有第二個
唔會約到出黎見面

初戀拍左一年半，用咗一年半先放得低

初戀真係難放得低

犧牲太大，份工自己好鍾意，同埋人工唔錯。
我掙扎左好耐，屋企人唔想我辭職，而我都唔想為左個八婆而輸得更多，依家同佢當對方透明咁相處

當為自己，為屋企人
活得比佢好就係最好嘅放低

去聽下麥凌龍的「金剛圈」

一早崩潰咗啦 但可以點

好像唔相信愛情咁

試過5/6次初戀，真係好難先放得低

點先為止放得低

我初戀俾女飛，之後個年即刻留班

諗起佢點解唔搵佢?

我都係咁，分手前半年佢係咁話要同我生幾個女，要佢一畢業就即刻結婚
結果分手個時同我講佢半年前已經對我無感覺，對我只不過係責任同內疚
我個未來好似無曬咁，我同佢一齊7年，咩都係為大家將來諗，結果得返自己一個

呢排聽呢D歌最有feel，仲要係夕爺寫
呢幾日係咁聽張敬軒
我記得以前同佢講過
因為我不知道，下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會，那麼努力
把最好的都給你
不過佢應該唔記得了

為咗自己，要努力生活
冇野重要得過自己

好怕再比人呃
好驚失去呢種感覺

初戀都有5 6次？
我得1次

當你某一日諗起佢/諗起同佢嘅事
你唔會再心痛
反而回想起會會心微笑
唔會再有留戀，因為已成過去
類似咁掛

果一刻真係會冇晒動力讀書

諗返起，其實幾青春

我果時分手無耐 日日訓係張床 日日重播首金剛圈 歌詞愈聽愈入肉
比果種心塞既感覺困擾左幾個月

過左十年多，經過幾段感情都係放唔低，自問當年係一個仆街仔，唔識珍惜，所以呢一刻淨係想知佢過成點，我諗就足夠喇

好多情侶都會談未來
第日住邊，翻咩工，子女叫咩名，寵物叫咩名
但有幾多對真係行到落去
後來的我們甚麼都有了，卻沒有了我們

只期待後來的你能快樂
那就是後來的我最想的

嗰時大家真係認定大家
係唔知幾時大家就慢慢行緊一條唔同嘅路
為佢付出一切但最後收帽仲要俾佢嫌大家太相似相處得好辛苦

好多歌聽完都好心up
得閒聽下連詩雅d k歌，都幾中

我曾經以為
每一個問題，都有解決方法
但好可惜嘅係，個問題需要兩個人一齊去解決
而最後得翻我一個去面對呢堆問題
我唔怕辛苦，因為我覺得冇野辛苦得過失去佢

一樣

聽返大家曾經中意聽既歌 有回憶既歌先最心up

好彩冇乜
我聽開廣東歌
反而追佢果時聽果D歌
就唔敢再聽
人生最開心果段時間，就係曖昧果段時期

希望我唔會

風箏都幾好聽

我以前都成日同佢去觀塘海濱

1秒

放低隻手？

去親邊到都好似有佢嘅影子咁

屋企張床都有
好彩冇失眠
時間過得好慢

而家4個月 應該仲有排捱

你個名

一秒
正一死臭西
俾狗屌都唔再關我事

睇呢個post 睇到好心驚膽膻，怕見到男朋友留言。

唔使怕啦，已經見到啦

一年半都未放得低 好似離唔開呢個人咁

真係最撚柒正嘅感覺黎
畢生難忘

你地幾年

1年唔算長，好快過

我5年呀

半年左右 會keep住喊下
直到遇到現任 幫我諗通左好多
明白ex只係曾經重要過既人
雖然仲會間唔中諗起佢
但我知道只係諗返同佢開心回憶
而唔係未放低佢
學校會有時見到 見到面都冇乜感覺 仲會笑下點下頭
佢已經有新既 都祝福佢過得開心
因為佢係一個好好既男仔 無論係一齊緊/分手後都令我成長左好多
好開心佢出現過係我既青春入面

2年放低左
因為出現咗下一個

4年 最近見到佢終於冇任何感覺

做自己鍾意既嘢
由自己取悅自己

年幾2年開始無咩影響 依架分左3年 無咩動力拍拖

恭喜，好事黎

15年

03年到而家都未放低

明知他不會是最好的
卻不懂如何放開手
四年分左半年 未放得低

好痛苦
而家兩個幾月無一日係唔諗起佢
我分唔清自己係放唔低佢定回憶

留一線，日後好相見

豬唔豬都已經唔關我地事

唔好諗太多

做自己野果時冇乜野
當一個人靜落黎，就諗起佢

做player咪幾好

見到未來嘅自己

放下了真好

好難再投放落一段新感情

Congrats，終於放下了

對自己好D

CLS
長情大將軍

放唔低佔大多數

又長情又痴情又專一係咪註定永遠放唔低

五年 都未完全放低 有時會諗起 但唔會痛 只會酸

我三樣都中晒
同多D人傾
參加多D活動
頭先同完個fd呻
舒服好多

酸都好辛苦

一齊左8年半
用左7-8個月

最慘係想放低但日日見

2年被帽，分開一個月

我指拍5年姐，唔係5年未放低

係 而佢已經有另一半

我兩年半
同多d人傾下，會好D嫁

都唔明d人點解可以咁快放低再拍拖

幾日

我都想知

8年感情，分左5個月，見到佢同前度復合，即刻放低左。

過左十年
好想回到過去

8年.........

一直以為可以行到最後...
原來只不過係做左8年水泡...

我的遺憾，是你的遺憾與我有關

未必係水泡嘅
8年，一定有愛過

一直冇放低

唔敢再相信所謂既‘承諾’

應該大半年左右
都係佢同第個一齊先開始放低

真
拍緊拖講既甜言蜜語聽完開心完就算

分左手諗起當時既自己真係好白痴..

我都係
分左手過一排就覺得自己on9
自己傷心完佢又唔會可憐你
不如早d放低

學會放下
世界很大
愛情只是其中一樣
仲有好多野等住你去做

放低要時間，重新相信愛情更要時間

睇化D
講永遠都係容易，要做到先難
當刻可能佢真係真心講出黎

都係好想憎9佢

當局者迷 旁觀者清
以前嘅你係個局入面
到依家你用旁觀者嘅身份去睇以前嘅你
你就會覺得成件事好on9

放唔低復合咗

出返去啦屌你

所以投資係愛情永遠都係唔保值
但往往都好多人all-in
搞到損手爛腳

1年都黎緊
試過冇feel都同其他女仔拍拖發現原來根本放唔低亦都唔想放低所以好快就分手
明知佢已經完全睇我唔起連傾計又或者follow個ig都冇可能
1年黎日日都係諗住佢咁搞到自己日日都唔開心連發夢都成日夢見佢
但係明明已經冇可能會再見面
啲朋友話我個樣明顯殘咗好多

從來都冇嬲過佢

點解一段關係想細水長流甘難..

理性叫你放手
但感性做唔到
唔好頹，傷心都要對自己好
食好D，着好D，買好D
冇野緊要得過自己！

咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁
因為個世界太多誘惑
唔係個個都頂得住

因為你連「咁」都未識打

要珍惜

咩啫, 明天的事no one knows
冇人行出第一步甚至第一萬步, 咁就一世了

咁人地慣左用甘丫麻

識唔識變通
一句慣咗就算
明知錯都仲要錯落去
改下啦

行出了，冇回憶
一堆blueticks

ok

以前同佢一齊嗰陣覺得i can do all things咩都好似好容易咁
依家我淨係覺得自己係屎乜都唔順利冇曬自信心

明知錯都要繼續錯...
你講得好岩..
如果我一早看透..就唔會一錯再錯

五年都仲未放低

被初戀帽後已經半年，同佢係同月同日生日，生日個月一句tg唔清唔楚咁就分咗手，之後冇再搵佢，諗咗好耐好耐，其實我地好有緣，但深知自己令佢有幾失望，當初對待感情有幾天真，未諗住放低住

自己好多年嚟都毒撚心態抗拒改變，分手之後冇講畀屋企人同其他人知，自己每晚望住個天花板流眼淚到四五六點，成對黑眼圈出哂嚟，咁就幾個月，中間諗咗好多成世人咁大個仔都未諗過既野，好多咁多年都唔敢正視既問題，之後放低咗好多咁多年都放唔低既心理包袱，開始執返正個人

但係唔知係咩一回事，由頭到尾我都冇怪過佢或者有咩嬲佢既情緒，反而越嚟越愛佢 一諗起佢又成個人充滿動力

我重換咗個靚銀包放咗我地一張最重要既合照入去，每次打開銀包都提醒住自己要好好做人

我好感激佢畀咗個好好既機會我去認清自己有幾幼稚，令我之後行既路會更加平順 家下覺得自己充實咗好多，以前未遇到佢之前無論點都覺得自己好空虛

當你遇到下一個好愛好愛嘅人
你就真係自自然然唔會諗起
雖然呢句好垃圾但係係事實
就算再諗翻起你都係會多謝佢教識你愛下一個人

希望轉角就遇到😄

4年

我只會收埋佢既相..

😒

我都唔敢睇太多以前既相，一路睇一路好多悔恨湧出嚟，壓力大啲皮膚會變差，我要保養一下個人所以啲唔開心既野都要暫時放低 得閒學下外語分散下注意力，唔上連登因為越上個人越負面

的確係 忘記一段感情最快既方法就係愛上另一個人
可能佢就係咁樣忘記我

甘你仲放佢張相係銀包😑
上連登會負面🤣🤣

無得可以點做 硬食 似翻個男人 做翻你應該做嘅嘢

關於佢所有野我會睇，但每次都係望一兩眼就放返低，唔會死死望住 就係為咗唔畀自己諗太多野

盡過力便可
錯唔緊要
最緊要有一日知道自己錯係邊
唔好再令自己錯落去

心態好，自然放得低
好勵志
不過我唔會再放同佢嘅相落銀包
連佢送比我嘅銀包都dum咗

唔想當人水泡

連登有時都幫到唔小人
上少D波台，cc台
個人會冇咁痴線

死性不改

以前係佢面前，我只係個細路仔

佢話無諗清楚就一齊左 難怪一年黎我都拍到單身式拍拖咁 佢同fd出街多過自己 過節日完全唔會有慶祝 生日正日甚至嗰個禮拜都唔關我事咁

可能佢唔想令自己好似玩玩下咁 所以先無主動一早話不如分開 係到我話拍到好似可有可無咁 佢就話分開好似對大家最好 我挽留左 但拖左幾個月 佢exchange第一個幾禮拜就話分手 話自己無咗初頭的感覺 無考慮清楚 唔可以devote心機去一段感情

拍到後期其實都feel到d盡頭 已經無咁愛 一個領月就基本上move on到

上面講得好啱 其實係有幾愛一個人 就決定有幾難放低 同埋真係 諗清楚自己鐘意單身的生活 鐘意有人對自己好 定係真係好以devote to a relationship

呢個真
當你發現對人好快淡左
分手的話你會無咩野 但對方就會好hurt

想move on真係最好揾野搞等自己忙 做下運動行下山

可能佢都只係當我係水泡

所以佢就係冇咩野果個

希望你可以快d move on到

我就比人嫌性格太吾相似

共勉之

唔
我成日都覺得愛一個人
就要包容佢唔同嘅性格
世界上冇一對情侶性格係一模一樣
總有唔同嘅地方
佢講得出，就只係佢唔愛你

我當時盡量包容佢
好就佢
而家睇返 乜都就哂反而無左自己

對一個人太好
反而佢會覺得係應份
就唔會珍惜
因為就算佢對你幾衰，你都會不離不棄

未來嘅野冇人知
活在當下就係依一刻你可以做嘅野

下個，唔好同我講下個啦，今次傷到死，唔知點再信人，唔知點再交個心出去。
利申 分手前幾個鐘同ex扑完野
分手前一晚ex同我講我愛你一生一世兩次

比人害嗰個，一世都會活係呢個陰影下

拍得果4個月 2定3年先可以完全放下 諗起佢唔會再影響自己情緒
但初戀後A 到而家

我都係初戀後A到而家

而佢就置身事外

第一次聽呢首歌個陣 聽到呢句 隻眼濕晒

聽下軒仔首Hurt so bad
句句都中，完全係講緊我

樓主今年year幾呀 yea1/2就大把世界 未join下多D活動 散下心 做下gym 未當準備好新生活

岩岩聽完一次 完全明白你心情

半

我都啱啱分左手 好心痛

說好的 你怎麼 忘記了

哭吧，哭不是罪

好記得初戀每樣野
拍左一個月拖就散左
用左一年時間先可以做到唔每日都掛住佢

4年啦 6939XXXX我重等緊你解block我

琴日啱啱散左 好驚以後都放唔低佢

4年。。。
可能已經唔記得咗你
就算解block，你都做唔到D乜

呢段時間大家冷靜下
可能遲D佢會諗通

今日成日都幻想可唔可以同佢一齊返 不過希望越大失望又越大 逼自己唔好諗 而家個腦就快爆

覺得好難先可以再由零到拍拖咁發展一段新嘅關係

我唔係想做d乜野
只係想知我地分手既原因係咩野
當初你乜都唔講就直接block我
去搵你又講埋d唔三唔四既野

唉，我都想知
佢block咗我3日unblock咗
之後搵極佢都係bluetick
佢已經唔會再覆
放棄了

係好攰，你搵到新對象，人地又未必受你溝
溝到又要重頭黎過，又唔知佢會唔會飛咗你
真係好難

好想忘記
忘記咗我會冇咁辛苦

也許時間是一種解藥
也是我現在正服下的毒藥

用左十年 都未肯放過自己

每個人心入面都有一個故事

唉 已經唔敢再拍拖

樓主我同你一模一樣 初戀兩年半比人帽 仲要唔只一頂 所以我到依家都好憎佢 個時因為憎佢所以一個月放低左了

加油

解鈴還需繫鈴人

憎唔落，又冇嬲過
只係覺得好可惜
而且仲好愛佢
長情好辛苦

唉 唔係咁易架

應該冇可能
所以只可以等時間沖淡
亦希望下一個係天使

冇 因為係飛人嗰個

不嬲飛人果個好快放得低
男人可能隔一段時間會後悔
女人就理撚得你

我係巴 冇後悔

拍左年半都無
散左個半月

唔知自己做緊咩
所以回左呢個post

一齊取下暖

無追post
介唔介意講下咩事散

+1 俾初戀帽
但嗰陣係嬲多過唔捨得
所以好快放低咗
巴打要加油 你值得更好

2年了

當初on99乜都唔識 不斷單方面付出但係又唔係對方要想嘅嘢

周不時都會覺得如果當初點點點，可能就唔會咁

不過都學識咗要對自己好，我當係上咗人生非常重要嘅一堂

情侶好與壞，在乎溝通與關懷
我果時都係，佢唔鍾意又冇出聲
都爆煲果下先講
明明講咗，大家四四六六拆掂佢咪冇事

冇怪佢，亦都冇嬲過
只係有好多諗唔通
我仲係好愛佢
好想搵一次機會坐低同佢講清楚

有時你覺得好，對方未必受
都係果句，肯溝通多D就冇死
初戀就係由乜都唔識，去到乜都識，但教識你果個人唔會同你行到最後
雖然呢D經驗好寶貴，但我寧願唔上呢D堂
淨係想要佢

初戀係自己飛嘅 所以冇嘢 但有時諗番起都幾後悔 此終兩個世界嘅人 冇辦法

有次忍唔住盡地一鋪問佢分手原因
而家都知知地
唯有俾時間佢冷靜下化淡下
今日先第二日
要唔浮現有佢的畫面真係好難
睇黎有排捱

唉 愛一個人唔需要原因
但係有時唔愛一個人都唔需要原因
雖然可能好狠心但係希望樓主唔好再留戀過去
始終一次不忠百次不用 有時個問題未必喺你度架

唔同興趣咪可以知多啲
唔同性格都可以遷就
最緊要大家有愛

試下133打去同佢傾清楚
始終有男朋友點都唔會同你明裡傾
你想知佢應該會答你 反正你都已成過去

可能佢覺得成件事無可以改善既空間
我只可以講句佢好絕

6年，仲未放底on99

點解

無用的....
傾完又點,都唔會返去以前
反而會令自己更加hurt

其實話想坐低傾清楚 都只係仲有一絲希望面對面有彎轉 那怕只係1%機會

可能係初戀？我都唔知點解

呢6年冇第二個/新圈子咩

努力move on啦
知道左仲hurt
佢都講得出證明佢深思熟慮
放生佢,放生自己

之前都係有人追但係未ready，ready時又冇，得閒咪睇下ex fb wtsap，感情冇特別強求

世事無絕對
如果佢肯嘗試接觸你個世界
結果會唔會唔同？

我問親佢都係bluetick

我明
始終大家都相愛過
最起碼唔好令呢段感情死得不明不白
如果知道出咗咩事，下一段感情都可以避忌下
其實冇壞

愛就係包容對方嘅缺點
互補不足

冇用嫁，你諗得到嘅，我都試過

啱，佢放棄咗我

被傷的原諒唔到前任的
努力愛下個吧

傾完，知道出咩問題
下一段感情唔會再犯
雙方都有好處

知D唔知D先最傷
我寧願知晒全部，再慢慢move on

佢選擇逃避你
佢唔敢面對你只可以話佢係一個player

我真係冇嬲/怪過佢
下個會更好

初戀斷斷續續拍左5年
有試過被帽 原諒左佢
今年 最後都係敵唔過時間分左手
原因係好小事 但應該係佢淡左了 當初被帽個陣就應該知佢個心唔再係我到
分左手個排頹左好耐 仲留意佢動態 日日係屋企唔出門見人 成日喊 摺左兩個月後狠狠斷曬所有聯繫方式 認清事實 放低左佢 雖然好痛 但人要向前看
我地明知大家都唔岩大家 但因為習慣再勉強一齊
對唔住 曾經真係快樂過 我都好深刻地愛過你 唔知你會唔會見到 但希望你幸福 你會搵到個更加適合你既人
利申：真絲

點解被帽都仲可以原諒?!
如果係我我唔會原諒

如果佢搵翻我，我都會好似你咁同翻佢一齊
可惜沒如果

我係一個好八卦嘅人
所以要放低都應該係一件好麻煩嘅事
可能到80歲都仲stalk嘅佢

就算佢知道都未必覺得係佢有錯

我知道我錯咩咪得
佢知唔知我控制唔到

落唔到手
點解unblock唔到ig

永完都放唔低。

唔好迫自己放低
會仲辛苦

真係好仆街

咁多年初戀派帽比你

點樣放得到

係你最無防備時插你

你最信任嘅人，係你背後插你兩刀
然後走咗

啱吖 好有同感

我嗰個未有 佢話呢一年都唔會諗拍拖

冇架啦 大家生活唔同 興趣唔同 而且我直情係好憎佢個興趣（唔係打機嗰啲）係我無法去接觸佢個世界
都過左幾年啦 互不相干 放就放低左 但只係後悔同可惜
佢真係對我好好 有時攞現任黎比 就會更加後悔

但有個重點係我冇愛過佢 佢對我好好 所以一齊 但後來發現都係唔得 唔想傷害佢所以飛左佢 其實只係另一種嘅傷害啫

咁往後人生點算

爛泥咁

篤屎咁

2011頭去到2017年
6年都未放低
唔敢再揾佢
唔知佢變成點
由一開始日日喊到差d返唔到學變隱青
慢慢埋係深底 但仲係好痛 任何關於佢既野都唔敢聽唔敢睇
直到6年之後佢突然揾返我 一見到電話又喊到收唔到聲 果排又開始日日喊

中二個陣一齊 應該08-09年黎 到而家都九年 雖然冇聯絡好耐 除左上個月講左句生快 但其實我仲係放唔低你

你的金剛圈 最好箍得更緊

我都啱啱分手，呢個係我最愛個個，冇一年都放唔低

唔係初戀但好多年 我諗我一世都放唔低 但係我會汲取教訓前進 唔可以再互相傷害咁重要既人

唔忘記又如何
主動飛人就唔會返轉頭

三年左右 以為放低咗

佢要結婚了

我先發覺從來冇放低過

講姐，我識佢果時佢都話要專心DSE唔拍拖

三年
本來放得低但最近佢又搵返我
而家又再次放唔低

睇下有幾愛架姐
我同初戀5年 分手我喊左1-2日到
之後就完全冇搵過佢

冇開始到

咁之後點? 考完就同咗第二個一齊？

唔想放低

做好自己
未來嘅野冇人知

6年之後先搵係想點

九年都放唔低

最愛果個係最痛

未考就同咗我一齊
佢果時中五

分左一年
仲係好痛
仲要係生日分手

好傷

How are you

四年

一齊差唔多7年,仲未放低哂,已經1年零2個月

我個心好撚柒鳩痛

好灰

加油

放低晒好難，放低到D已經好好

你地發現比佢block左 會唔會block返佢

唔會，唔忍心block佢

我唔想再比假希望自己 之前比左3次 3次都只係失望 block左佢會唔會快啲放低 逼自己唔好再睇

佢以前都係咁話我，話好失望
其實我已經好努力改緊
最後佢離開咗我
呢段時間我失去咗佢，反而體會到更多
識多咗人，參加多咗活動，但原來佢先係我心目中最重要
只可惜佢唔會再翻黎
如果佢真係有改過，咪比多次機會佢

其實係我係比人飛 係佢既回應令我失望 得唔到我想要既答案 佢始終唔比機會大家 ，挽回左3次喇 我唔想再咁低等 係時候放低喇可 佢好似好開心咁生活緊 得我on99頹足成個月

過咗四年先好啲，即係而家

佢嘅回應就係冇回應
我都好想放低，但係成日諗起佢
絕望

原本以為開始move on緊，但突然又諗起佢
又頹翻

係呀,最近一次佢已讀不回喇,係時候放手喇

當初都幾傻 宜家唔會再比哩d咁嘅男人左右到自己啦
雖然佢有揾返我 我都的起心肝叫佢唔好再揾我
我而家都有個好好的男朋友

你幾耐有新男朋友

巴打加油

之前一分左手一個月都冇就有新男朋友
後尾發現咁樣唔好 一齊左兩年 跟住夾唔埋 跟住同第二個男朋友和平分左手
之後宜家呢個識左我十年 就知道我所有嘢 追咗我成年陪我渡過唔開心的關口
係五個月前我接受咗佢 而家過得好幸福好簡單

初戀一齊三年 你估唔到會有咁嘅一日
果陣諗冇人陪住真係過唔到落去
宜家自己經歷咁多 唔會再咁諗咁傻，自己都可以過得好有自信好開心

我真係當佢係我最愛嘅人，亦都係最好嘅朋友
佢走咗，我失去晒所有野
完全企唔翻起身

果陣我都未識飲酒仲好憎飲酒
飲左一個月收工飲到天光返工 好似青面鬼咁
因為覺得時間好難過
寄語一句
你過到宜家呢個呢關 之後冇感情嘢難到你

我都係唔煙唔酒
唔知點先過到呢關
可能要靠佢

你會飲到變酒筲箕 信我

只要唔飲第一啖就應該冇事
佢唔鍾意人飲酒

你點樣可以重新信人
重新鐘意人

老實講 我有重新鐘意人 但係我信唔到人，最單純最毫無保留嘅我以經唔存在
當初好愛好愛人果種感覺都唔會再返返黎，唯有係令自己活得好d 愛情唔會再佔係第一位。
呢樣自己最清楚 我唔會再愛人 種感覺已經唔存在

對現家呢個都係無完全信任？

係愛但唔係最愛？

最愛仲係負你嗰位呀

係愛 但係我只係想揾一個大家相處得好 又對我好好安穩嘅人 我已經唔求會心跳果種感覺 只求互相陪伴 你鐘意我 我鐘你咁 實際d

我嗰個插完我兩刀唔走再繼續插
去到我醒個刻我先屌柒佢
但佢依家三不五時用關心我嘅名義再插多幾刀

已經唔再相信愛情，好假

假喺邊？純粹分享我個人

承諾，做唔出就唔好講

你指我？有啲亂

我講我
祝你幸福

點講好
只係知道自己都係愛佢
佢唔會去做任何野 又唔會話唔做其他野

又想起佢了
我要放低啊

假若你係愛佢
想又有咩問題

只不過當你明白自己同佢 已經冇可能同以前一樣
其實想下痛無訪

又有邊個可以欲放下即放下

欲速則不達

我而家都好幸福 祝你都可以

我應該唔會亦唔想放低
一直等緊佢返黎...

等只係呃自己唔想接受嘅藉口
一個人走咗又點會翻黎
要醒喇
我都等緊

睇唔到未來

仲有鐘意
但見到已經唔會心跳

咁負你心嗰個番轉到會有？

等有可能會返黎
唔等就一定唔會返黎
我一定會等

你等

佢知咩

永遠做後備 或根本已經唔會再有心動感覺

佢知我等緊...
做後備都唔緊要了...

等唔到都值得？

佢應該知
佢仲記得我都心足了

即使心一死都要有心跳
一下不能少

佢都咁問過我
我嗰陣都未肯定個答案
但而家我可以好肯定答 值得

如果佢咁問我
我都會好肯定答佢
只不過佢依家覆都唔會覆
但係我都會等
一路等，一路增值自己

係我心入面佔左個好重既位置

比自己更重要

初戀三年先放底